Ahoj. Honzo!
 
Jak se máš?  Mám se dobře.  O víkendu poletíš do Prahy?  
 
Sejdeme se na leti{š|č}tě ve 12:00.  Budu rezervovat dobryho hotelu pro tebe.  Odpoledne budeme uvidime obrazy v garelíí.  Budeme jíst české jídlo.  Vieščer budeš odpočivat a mluviXXXe o čestě.  V pondelí půjdeme do na karovů most.  Líbí se mi praha. protože praha je moc krasná.  Myslím, že budeš mít krasnou dov{o}lenu v Praze.  čekám na tebe!
 
Sin.
